[唔撚關我事]韓國瑜稱香港馬會「主動關心高雄賽馬」 馬會發聲明：從未與高雄市政府討論 (

台灣高雄市長韓國瑜銳意推動高雄賽馬業，上月更會見香港賽馬會前董事林雋軒「取經」。韓國瑜近日接受台灣《鏡週刊》訪問時表示，香港馬會「主動關心高雄賽馬」，並已為高雄「打造了一個需求表」，包括土地、空間及設施等需求。香港馬會周一（18日）發聲明，澄清從無與高雄市政府討論該市發展賽馬的計劃。

香港賽馬會並在聲明表示，從無參與韓國瑜提及的土地、空間及設施需求評估等工作；又指任何馬會前僱員就高雄賽馬發展的參與及工作，和他們提供或可能提供的意見，都不代表馬會。

今次已非香港賽馬會首次發表聲明，澄清高雄市政府及韓國瑜就「香港馬會成員」與高雄官員會面的消息。香港馬會前董事林雋軒等人，上月30日與韓國瑜及高雄市政府人員會面，高雄市政府起初發布的行程顯示，當日下午「香港賽馬會」至市府拜會，高雄觀光局長潘恆旭亦舌傳媒稱「香港賽馬會」禮貌性拜會。馬會同日傍晚6時53分「嚴正澄清」，並無派出任何代表與任何高雄官員會面。高雄新聞局承認「表述不夠完整」，市政府官網同晚7時許刊出的新聞稿，才寫明林雋軒等是「前香港馬會成員」。

（自由時報/香港賽馬會網頁）

台版"國師"
唔記得食藥或飲醉後直播9up

台灣陳云根黎
無限鳩UP精神病

柒撚到

發大財有沒有

柒極都選到市長

幫高雄搞馬場,賽馬博彩，然後收佢一大筆管理費有冇得諗？係咪怕得罪大陸

高雄國師想主動將高雄納入大灣區

兩邊都唔會肯喇